[忘恩負義] 韋斯咸四連敗

椰子好波

又關椰子事？

佢走咗咪輸4場囉

抵撚死

叫返椰子返黎啦

今年轉會期仲要簽左咁多人

椰子上年救返隊波都比人炒，今季亂買十幾個真係抵死啦

🥥是無辜的